求手機推薦

有冇咩手機主打相機同音質

想有靚聲 靚相機

其他渣啲都冇所謂

iPhone

IPhone X S9+

iphone

s9/s9+

我係an狗

s9個音樂晶片點樣？
係咪至少都high Res

Htc? Beats audio

mix2s 影相靚又抵玩 不過唔鍾意中國機, 就冇得講

小米個軟件真係唔得

u11 / u11+

can o唔OK

xa2

xz2

S9/XZ2,呢兩部都OK

LEICA冇得頂

sony xz premium ，4000有找。遲d可能再跌，抵玩

樓主講吓有幾多bud，如果無就買iphone x

唔想用apple